有矛人入黎吹下水

講下感情事，咩都得

條仔好似出軌

想知呢個世界係咪真係咁撚現實

手機睇到？

咩事？

越嚟越鍾意聽justin bieber
明明以前好乞人憎

有無介紹 邊隻好聽

大部分時間都係 特別係關係越疏 越現實

睇暗網仔話首yummy都有暗示d社會問題

呢點係真，做人越黎越圓滑，但係亦即係越黎越虛偽

10000 hours
Love yourself
I don’t care

近期好多都好好聽

態度唔同咗好多
手機以前任睇
而家睇多秒都好似拎咗佢條命咁

真係完全唔覺

下個更好

對住返工啲人係要咁

兒童性侵問題無記錯係

對住唔熟但係有來往既都要啦

傾吓先啦

再聽真啲留意吓先

咁大對比，多數身有屎啦
不過最好都係揾多d證據
祝你好運

我好少遇到呢啲情況

個mv

有聽love yourself 陣間聽埋其他兩隻
多謝介紹

不如你哋試下坐低傾下
但你宜家對佢心態係點

Ok!